Twitter認錯 重新容許用戶分享涉拜登政治報道

...
社交網站Twitter承認，之前限制用戶轉發《紐約郵報》一篇有關美國民主黨總統候選人拜登及他兒子的政治報道，是犯了錯誤，已重新容許分享文章。

Twitter表示，報道中的個人資料，已被傳媒廣泛報道，並在各平台流傳，承認之前直接封鎖連結是錯誤做法，目前已經更新指引；除非被上傳的資料由黑客直接分享，否則不會刪除。
...

明知侵侵係Twitter 超級Fans,
都要同侵侵過唔去

有無限制traffic 先

Twitter又幫Trump助選

要check 下Twitter 有冇限traffic, message 曝光率有幾多，如果又用技術刻意限tweet, 咁應該鼓勵Trump 用行政命令ban 9 佢.....